大家覺得下季騎士仲有冇機會入到 playoff?

冇左 lbj
會唔會好似10-11賽季咁大插水？

你話呢